新作動畫 「SSSS.DYNAZENON」製作決定

■スタッフ
原作：グリッドマン
監督：雨宮 哲
脚本：長谷川圭一
キャラクターデザイン：坂本 勝
音楽：鷺巣詩郎
アニメーション制作：TRIGGER

完全新作アニメーション『SSSS.DYNAZENON』制作決定PV ：

完全估佢唔到

唯一缺席嘅都出埋黎

音楽：鷺巣詩郎

啲人既注意力會唔會又放左係女女到

工具人們加龍帝

不得了

寫左GRIDMAN UNIVERSE
唔知宜家有計劃出幾多套呢

唔keep住出新作，又點可以繼續出新囡囡PVC揾銀呢？

六花我來了

好期待

繼續睇女

有冇新女
果兩件J厭左

又可以J六花
唯一我覺得腳正過波嘅女主

龍帝

入到機戰未 唔計sega手遊

又賣女